{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7705&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천강가애펜션"
    },
    "text": "洪川江の前に位置する宿は、様々な付帯施設を備えており、周辺にはビバルディパークと八峰山観光地、盤谷バンボル遊園地があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 セミナー室も利用でき、消火器、一酸化感知器、煙感知器も保有しています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2名基準では20,000ウォンであり、人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 冬季や雨天時は屋内バーベキュー場が使用でき、利用可能な時間は入室から24時までです。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用も禁止されます。 またゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 利用施設情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室可能時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿内で利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルを利用でき、2名基準では20,000ウォンで利用できます。人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "屋内バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "冬季や雨天時には屋内バーベキュー場が使用できます。利用可能な時間は入室から24時までです。"
        },
        {
            "question": "宿の最大人数を超過する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。また、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内ではペットは飼えますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 431
    }
}